［811港島東遊行］北角警署驚到咁⋯

有蚊啫

咁似喪屍啲戲
座建築物要被隔離咁嘅

召喚玩開AOC 手足

尋日經過大埔仲有高過人既水馬圍門口

搵雷射筆射會唔會著火架?

咁有信心唔怕燒著?

大埔都係

但佢地唔怕易燃咩？

將軍澳義士係 8.5 已經首先刺穿水馬
唔知水馬仲係咪好大作用呢？

魔法

有網就唔好玩火

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

千其唔好過去啊，呢排日光咁正
一陣唔小心自已燒著左，又話係示威人士放火喇

一起火咪燒到上3-4樓

行東廊
上面紅色哨兵
入面大量長車同EU車

借個位,提提你

仲衰 一著火成棟BBQ
POPO可唔可以ON9少陣
拆左佢啦,香港唔比食狗肉架

唔知擋唔擋到我一炮呢

頭痛醫頭腳痛醫腳
搵個石棺永久封印算啦

防火架塊野？

東廊停車掉

尋晚成個鰂魚涌路政署喺度痴膠水落地下d磚

Cls 萬一有人玩火咪一下燒晒幾層
有冇腦

嘩！好癲！

花式撚狗！

著火真係會燒到好勁
有無腦架

黑警真係戇鳩鳩, 想冚家一鑊熟

AT磁場

變相用火系魔法仲勁啲

佢就係想你咁做

推

浩園夠唔夠擺

隔離已經係消防局
安全系數極高

仲可以製造宣傳畫面屈鳩你班示威者

所以要燒著應該就呢幾日燒著 唔好留到個日

布好似好易著火
小心呀狗狗

就係想你地成座燒
到時即輸

以呢家香港人黎講
如果真係咁燒 一燒幾層樓
運動應該會散 我唔係好建議 希望前線諗清楚

千奇唔好玩火，會全橦燒著

毅進仔

驚署

有網就放蟲啦

佢嫁禍比示威者話都冇咁易
如果係真嘅話
基本避唔到

扮緊弱者

好驚著火同比人扯落嚟

唔好去警署燒衣呀

嘩，玩到咁大

引你燒自己，咁毒

等魔法師出手

痴撚線
隔離農歷7月燒衣紙點算

學術研究 如果有人擺放大鏡去照下張野 唔知會點呢？

一有人上頭放火就真係反cup
黑警都識用黑暗兵法

班狗想迫我地bbq佢 之後4點鐘無限放大

用黎開放影會

驚就唔好出街啦

唔好玩火啦
玩其他野啦

我都想知防唔防火 風高物燥小心火燭 應該窗口封木板少對 缺乏安全意識

一個放大鏡就夠

咪仲易著火
大家千祈唔好玩火

毅進無教常識?

近海多蚊

有無腦架
入邊仲有人架喎

對面香港大酒店都未驚

如果著火. 點算?

或者買個projector做放映會都係好做法

平時大維修起碼有棚

應該做下文宣，有些差館無人理，好似85個陣既沙田同葵涌警署

打開蚊帳 打開蚊帳
有狗公 有狗公

千其唔好放火燒蚊帳

搵人攞定條水喉企係度

會唔會買放大鏡都拉

想引火 返盤

北角狗屋近消防局
整到咁，擺明引火屬魔法師出手
整片俾tvb播

如果粒催淚彈射咗上去會唔會著火㗎？

內有惡犬!

可以搵人fc

呢塊野個作用除左引魔法師之外諗唔到
萬一引唔到, 隨時佢地自己出手再賴落魔法師度

白色孔布

陣間佢上面掉催淚彈燒撚著自己就好笑
可以直送過去隔離大酒店

火魔法1招

燒著左就......

咩料, H5N1?

中共 mode

D網防火

"接警署通知" 如有記者朋友, 記者會直接問班狗乜事啦

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
憲法承諾，實行普選
光復香港，時代革命

各位 等啲狗自己出手 最緊要多cam影住一舉一動！！

掛白陵？咁咒自己呀？

投石車

係咪防火物料先？

可唔可以搵遠程兵射幾個鈎再成幅扯落嚟？

咁咪唔洗用魔法咁震撼

做咩晾張咁大塊嘅尿布屎片出黎呀，冇錢買新咩，尿片都要翻用，唔怪得有手足口病啦

巨大彈弓攻城器出動

唔好啦..好易燃，一個煙頭就著，到時又屈示威

叫啲狗放彈小心啲喎
唔好又好似上次係大埔咁 放返去自己度
好危險架嘛

死亡直播

錫

係雷射槍啊

火燒連環船？

放心啦 佢地會自己掉彈燒番自己

但場面應該幾好睇

個日如果天氣好
拎個放大鏡黎做下實驗
睇下著唔著火囉
第日班犬睇下會唔會收晒全香港既放大鏡

不如今次真係幫佢油顏色

如果佢肯搵人命黎填咁佢真係贏硬架喎為左民意連命仔都唔要

打開蚊帳，打開蚊帳，有隻狗，有隻狗......

大帆布戰術俾警察用咗變咗佢唔可以再係暗角射子彈

故意擺D易燃物品係度, 跟住再射過期催淚彈燒著個網, 最後係記者會屈鳩我地?

邊位智將諗出黎既妙計

如期要魔法師出技不如係上面寫大字畫下公仔先

唔好咁做啊

如果係圍緊個陣著火就係示威者做je
平時無人行過都無神神著火就...

塊野中屎尿蛋一定臭到仆街, 臭幾日

手足口病要隔離

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

臨近七月十四笠白布都好正常姐

How do you turn this on

推。 11號北角見！！！！！

堅係唔好玩魔法

呢D一燒就燒得好撚勁

我都係即刻諗起呢隻歌

用火咪成棟野冇左
有冇用腦諗野 重大鑊過爆下玻璃啦

驚咗九官格

唔知呢幾日個網會唔會因為陽光太大太集中自燃呢
唔好等到遊行日先黎自燃呀 到時就可以賴落示威者到架啦

我用僧侶招降，等佢地打返班黑警

嘩，千祈唔好有人亂丟煙頭呀

做喪啫

下面點蠟燭可唔可以成條燒上去

一陣街坊燒衣好易燒著 危險

如果燒咗都唔輸就好笑

佢地放tg都會有火花啦 一點就著

佢意思係811佢會乜都睇唔到呀

皇冠大廈 最多咩北角街坊心照喇 平時都咁雜 出張咁既嚇鬼咩

真係無腦

自膠
係screen

屌黑警有無腦架，防火布？

咁有信心？
無take two wor

引人燒 發佈會又有材料

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

有冇人睇過連環不幸事件套戲
主角屋企係點解會起火既呢

唔怪得話水都係攻擊性武器啦

中聯辦煽動福建幫在8.5同示威者打鬥，應該好明顯
(北角警署在未受大規模包圍下遲遲不介入係證據)

福建幫打輸，但義士未有大規模報復，算係避免族群衝突
但福建幫吹雞，如無意外，福建來既打手會在香港留幾日
(已見佢地在五枝旗桿「護旗」)

8.11港島東遊行，示威者可能再在北角同福建人衝突
好多巴打在想如受攻擊，如何武力回應

大佬，攻心為上，
要打，我唔信兄弟打唔贏
但成件事會由五大訴求>SPIN去反黑警>進一步SPIN去族群衝突

有無想過Connect埋福建人？
例如事前在北角附近(我知北角好似無，但炮台山有)連儂牆講下福建近年既維權事件？
請佢地善用香港既傳媒，講下在家鄉有咩不公平問題？

再講明香港人同樣在維權，同佢地想家鄉好係目標一樣
而且示威者由始至終，無意針對福建人社區

甚至學定一兩句福建話口號
(福建人加油之類)
行到去北角時大家一齊叫

武力對抗之外，共產黨贏內戰，係因為統戰成功
係時間connect埋福建人

1
0

幅相又幾悽美喎

可以投射睇電影。

用來做投影幕一流

一著火好大鑊喎

狗諗嘢係咁上下。成日神助攻。
一把火燒上面食哂煙，之後再慢慢掟

佢唔係驚，係整出黎比記者影相做輿論

做乜9

搬去海底丫嘛,又掉唔到又燒唔到

施展我一身解數 在那激光中穿梭
我用千支歌 將你來鎖

打去消防處投訴啦

小心警局無哂車 警司D車係無定性暴動嘅重點

上水好似有個寵物浩園

咁驚咁唔見得光，仲用白色？
黑蚊帳親返黑警

我一直都叫住北角既福建巴絲同佢班同鄉解釋
不過班生蕃本身藍同太易被煽動

唔驚火攻架咩

搞到成個靈堂咁

藝術展

壽終正寢

冇得喺入邊射tg出黎

之前記者會 佢地係咁請警署俾人圍 出唔到黎
E家佢地就係想你地圍北角警署 再燒堆佢

點解係北角 因為福建幫 你地燒佢圍警暑 佢地就大條道理話出唔到黎 之黎福建幫就做野 劇本

沙田果日 d 人用火喎, d 狗個腦係咪智障

I am legend

帶孝咩

係咪防火料黎架, 好驚班狗擲TG又擲錯位著火喎

到時班狗係咪又會換黑衫之後走去燒撚咗佢屈鳩示威者

黑警好丟架

打開蚊帳打開蚊帳
弱智仔 弱智仔

倒屎蜢跳上去呢

班警犬諗野真係超越正常人

智商真係無下限

黑警真係膽小如鼠

好危險呀咁樣好易燒著

引前線玩魔法
好狗

千祈唔好玩火

白綾上吊自盡

警犬連condom都不如 只係一堆攞黎燒既廢柴

如果有人放雞尾酒呢成個狗屋熟咗

唔怕火？

重要野講三次: 唔好玩火, 唔好玩火, 唔好玩火

催淚彈會唔會燒得著？

讃成. 北角好傳統, 入屋叫人, 入廟拜神呢招可能得.

啲屎卡住都唔知點收… I mean 咁樣衰好易嚇到啲雀瀨屎

我都覺
好似特登引人出招咁

狗式思考模式

我地已經改變策略，咪儍啦！

似引你燒多

擺明叫我地燒撚咗佢啦

進擊之巨人咩

老外一半認同
發夢果陣見到第一個窿係老外插嘅
但第日發夢黃大仙藍色果隻水馬用同一個方法插唔穿
所以其實係質素參差

特登,想派鬼燒

Ｄ暴徒一火攻咪奶曬野．．．．

如果玩魔法會點算

隔離無民居驚閪咩
燒狗屋又話傷及無辜,燒返狗署又唔滿意?

不過平時遊行嗌口號都唔係次次夠大聲. 播閩南歌會唔會好啲?

嘩，放個網出街咁，一陣啲人用火燒埋上樓點算，警察大佬咁樣好危險

不過大家一齊諗下有冇辦法好好利用呢塊布（認真唔係講玩火）

核電廠果種

聲東擊西

蓋上白布壽終正寢

要驚既都係入面啲警察，佢地係餌，放火既係獵物，放餌既係獵人。
咁既情況，掟雞蛋、咸鴨蛋都有用過其他蛋，臭死佢地臭到發狗瘟

已放上google map

小心射ts 玩自焚
屈鳩我地

想引人玩火

土屬抗性+100% 火屬抗性-200%

治標唔治本，太公著火好麻煩

其實好大機會佢地自己燒著 而家已經係亂9咁放teargas

popo d眼界咁差 會唔會又射返tg比自己燒狗屋

佢哋諗緊，著火加劈友咪就係perfect storm囉...

總之遊行就照去，有人煽動玩火或主動燒嘢就stop佢兼拍片

Fucking佬挑釁就理鳩佢

拍片 拍片 拍片

好浪費可以拎黎熄啲煙蛋既

811

唔好玩火
但拉佢落來
落佢地面

所以咪用白色布囉

呢獲程度唔同 會有位比人入 只有惡化 對成個運動冇正面幫助。
5毛錄：敵駐我擾
不是敵駐我焚

一著火應該燒好大，到時場面震撼，但對黑警又冇實質傷害。應該又要被市民大屌玩火

濕到淋

廢物警賊

燒着佢哋班仆街就冚家剷啦，
求其dump少少火種落去佢哋都死梗。

洗唔洗問下消防、屋宇署等部門睇睇咁樣鋪會唔會好危險? 我真係好擔心

白蚊帳最岩油顏色，可以用水性顏料

尼龍網，一燒就著，是否低能

塊布係咪叫白色恐布

爆果下好難講 放題咁出 啲火花

一陣人地投汽油彈咪死

如果著火點算好呢

有人唔小心食煙就唔好啦

喪禮？

係咪儍架，擋都唔係咁擋啦，棚網好易燒著架

萬一有暴徒火攻就仆街喇
大家都知北角啲白衣人有幾癲

看來不如集中去接機

用蛋蛋攻擊

擺明係

報消防啦

早半個block開始靠右行, 仲要行得有咁開得咁開.
由龍頭到龍尾, 都要好明顯咁俾記者影到我哋無行近狗屋門口.
我哋自己搵人攔住, 維特靠右行.
路過時, 可以大嗌警察誓詞.

RIP

會唔會燒死曬燒死曬都唔割呀

班狗放彈掟錯位就好笑

放火又比人當新聞播 唔好咁蠢咁易比人帶風向

一著火，直燒上去喎~~~

佢特登引人燒

都唔知係唔係博你地班人點火

好危險咖痴線，有人亂掉煙頭就大獲

邊個燒邊個就係鬼

出落石水計？

引人燒自己?

We7谷咁多圖，其實而家報定驚都得啦，叫狗拉哂班福建佬
如果早三日報都唔做野，無籍口唔係警黑合作

鳳雛先生身處北角警署

伐伐伐伐伐。。。伐木工

啲蛇蟲鼠蟻係入邊點算

引蛇出洞

睇黎係想搏有畫面

咁樣咪無得匿係入面靜靜雞射tg囉

乜原來而家仲未放得低火、怕暴力場面嘅包袱

到時實有警署出黎嘅黑衣人做完拍埋片屈你架啦，仲怕怕怕

幾時叫福建幫做野

好大塊畫布呀
約埋大家一齊去畫畫

係香港大酒店 (大酒店中嘅大酒店) 門口掟tear gas, 唔係啩!!
話時話, 嗰日有無豪華名人葬禮㗎? 大葬禮啲花圈可以多到放滿街㗎, 又多客人出入. 萬一有鬼倒亂嘅話, 我哋會失民心㗎!

精神病院咁

推到佢間間警署都落網邊間唔落就正仆街

未燒已經開始割蓆。

8月11上街既，唔該做好準備，人地郁手要識還拖

野餐帶齊雞蛋,瑞士罐頭

成幅巨型祭帳咁

掉個煙頭上去都係咁先

想引人火攻？

阻唔到，燒著左你打柒佢都無用
諗下之後點解話好過

如果呢張野著火會點

做黑警放映會

DLLM 擺到明係個局叫你去燒佢！

勁多5毛叫人燒

就係引你燒

火燒...

jm9
媽呀好柒

蚊帳好易燃易爆嫁蝸！唔怕一開槍啲火花即刻燒着成塊蚊帳。到時記者朋友一定要影住係佢哋開槍啲火花燒左成塊蚊帳唔係我哋燒嫁。

引d人燒
唔好上當

無人話要割，但燒完都要執手尾，阻截輿論
所以要諗定一旦燒左點解釋，不論係鬼燒定手足燒

基本上解唔到 實即時鏡頭拍低做大佢 再cap連登
暴徒形象完成

如果整濕左太重係咪會跌

我覺得似殯儀館嗰啲白布
係咪有黑警死咗要全局奔喪

哩個仲好過火
臭死成間

火箭

依為我地咁on9中計，轉用臭蛋先

我地幫佢整濕先
例如雞蛋
等佢燒唔著 又臭

示威者唔燒咪搵隻狗仔換衫出嚟燒

荃灣警署都有

呢排7月節唔小心燒著就大獲

你不如攞個condom笠住算數啦

唔玩火
轉玩水/蛋/油畫畫

千祈唔好
就咁扔火機
個火機爆咗會吓親人

小朋友就唔好玩火柴頭
有咩事真喺會好危險

使撚解釋，吹大雞去慶祝咪得，中立咪即係勝利球迷。

福建幫做野前
搵自己友燒著佢
再屈人圍佢 燒佢
引致出唔到車

完美計劃係咁
但通常有柒事

好大個投影screen

咁咪唔可以係入面射催淚彈出黎 除非係天台射

整濕等佢燒唔著先

明顯做左虧心事

不如用condom包撚哂成棟佢啦

玩火只係攪著消防

我諗大sir今次冇咁戇鳩仲泊自己架車喺入面掛

咸水救火就係咁先

唔係包唔包袱嘅問題!
中國人觀念”殺人放火”, 放火同殺人一樣咁陰質! 呢樣你係改變唔到嘅!

香港人住得密集, 燒親都大大鑊. 香港人, 尤其老一輩, 有幾單大火, 記憶深刻. 香港人對縱火暴徙係極度反感, 火燭畫面真係會中曬死穴!

隔黎就消防局啦, 過黎3分鐘唔洗

到時應該會有火系魔法師

然後香港警察宣布雞蛋成為攻擊性武器，禁止入口

做咩姐佢地... 個感覺好似送殯咁

火攻佢地會點守

有無人玩屎

可能個網防火呢

有乜所謂?

8.5 葵芳義士已首先掟咗4粒雞尾酒入警署...

掂

呢D 是但搵條野勾一勾
成塊無左

有冇違反建築物消防條例？

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

真係低智商成咁，一著火咪燒通頂？
有無腦架佢地？

佢就係想製造呢啲嘢令佢四點鐘記招有嘢講唔好戇鳩自己送頭

屌

依個正啊

仲有蕃茄都係唔錯既選擇，幫佢地加餸，唔知仲有無其他好提議？

既然已經擺哂水馬，咁應該換地方作戰，行返出去大街，引班狗出來

雷射筆佢都有得發揮啦,遲吓佢話遮都唔得係咪你連遮都唔撚用先
佢製造咪諗辦法拆囉屌

直頭避開行都唔好行過去啦

防唔防火架
你知呀 啲警畜容乜易又扔爆竹落黎

唔怕比雷射筆燒著咩

火槍

就係想你燒

果晚一定著撚硬，就算義士唔燒，班狗都會自己搵人燒
我諗到既唯一解決方法係响8月11之前記者就要煲大佢質問警方點解北角警署要圍網，怕唔怕惹火
如果到左果日堅持唔拆，責任就唔係曬群眾到，因為一早通知左你有咁既風險，
而一般外間觀感亦會立刻聯想到又係警方設局造畫面

淨係噴黑佢

北角狗屋已成棄子劇本

痴撚線

當日肯能定落閘拒接報案

行得正企得正怕咩春春呢

引你燒，可以好大件事，勿上當

附近的鐵欄全部燒焊燒死啲螺絲，磚地仲掃埋沙，屌你老母咁做完全係無撚用

點解要燒？佢就係想你燒
轉一個方向
掉垃圾，爛菜去個網到
臭佢兩日再生蟲
佢地自然解甲唔再用

今次和你飛主場

咪弱智 著gear唔煩架 你估痾尿咩

個網尾仲要放出街外 居心不良

用食得既雞蛋同蕃茄啦，無實際殺傷力但係夠侮辱性，威力一樣嫁咋。撩狗唔使用火既

姐係人地請你食屎 你仲要自己衝去食

我覺得入面d蚊呀，蛇虫鼠蟻先慘，困住係入面想走都無得走

嘩，咁樣會唔會好易火燭

賤人用陰招
今次玩掉雞蛋

附近有渣華道街市
民生街垃圾站
馬寶道垃圾站
推幾個垃圾桶過黎好快

掉唔到野入
代表佢地都射唔到tg出黎
對行動更安全

有冇可能響上面做連濃牆？

幻彩詠狗屋

防火畫面唔好睇 整臭佢有用啲

呢個係我朋友打嘅
佢真心擔心大家安危
所以都只係friendly remind下大家

大家一切小心

【請手動轉貼廣傳】

⚠北角老街坊呼籲⚠

不要進入北角，根本就是一個局想一網打盡義士

作為北角非哭建裔少數民族兼土生土長老街坊，我真係強烈呼籲大家不要中計，東區遊行根本係個局，而且北角有名你叫，係「匪區」，真係實在太‧危‧險‧啦！

北角好多死巷，不熟路會冇退路，而且最最最危險的其實就是北角街坊！北角叫得做「匪區」，當然全區99%都係匪，仲要call埋遠在福建的同鄉落黎曬馬，有咩事上來不要指意好似黃大仙深水步的街坊會出手相助，北角的匪見到警察會拍手好，福建幫見到你「入侵」會仆濕你。他們那種內聚力，對五星紅旗的死忠真係唔講得笑的，睇六七暴動時點解北角會打到咁慘烈你就知道。一對小姊弟被土製波羅炸死是在北角，英軍聯同皇家香港警察攻入的「軍火庫」也是在北角。85當日有小朋友報夢我知，話佢地覺得北角Ｄ人比元朗鄉黑更危險，鄉黑都係為錢先去打人，北角Ｄ匪係真心紅！我真係想講，少年，你們太年輕了！

我唔係想阻嚇大家來北角散步的興致，我只係覺得，有冇必要畀機會班福建佬郁手？不如由得佢地打空氣算數啦。北角有好幾個地方非常凶險，請你地務必三思係咪真係值得入來散步。

⚀第一，沿英皇道行到北角道，電車會分流入春秧街，絕對絕對不建議大家入去，那是哭建人的地頭，又係街市，有菜刀又有肉刀，真係唔好硬碰。

⚁第二、明園西街，85當日出事點之一，記住無論點被人挑釁，都不要進去，真係死路一條的，雖然盡頭有小路，但係上山路，你跑唔夠快畀狗追都係死。

⚂第三，個人認為是最危險的路段就是左邊是僑冠大廈和華豐國貨，右邊是新都城大廈的英皇道路段，這段路就算是和理非都要戴頭盔，85當日天降異物，其中一件就是來自僑冠大廈。六七暴動期間的左派大本營，就在這兩棟大廈，當年英軍和皇家香港警察要在上空用直昇機和在地面兩邊夾攻入去，搜出不少武器，甚至有山寨醫院。這兩棟大廈也是眾多福建同鄉會的集中地，到時還有咩會掉落黎真係冇人知，但我知當年左派暴動好冇人性，所以大家真係不可以掉以輕心，進來送死。

⚠⚠重要說話要講多次：有咩事街坊不會幫你，因為街坊都係匪，係佢地既人！⚠⚠

⚃第四，當日應該冇咩店舖會營業，就算小巷內街的七仔都會落閘放狗，要補給會好困難。同埋只要英皇道一被封，義士要逃就好難，因為Ｄ橫街會畀班福建幫住的大廈落曬閘行唔通，向北行（即維港方向）就要跳海，唯一的逃生路線就係向南行，即上寶馬山，北角好多小路可以上到山，但好斜，唔夠fit好容易落網。

仲有，極不贊成大家再往鰂魚涌太古方向前行，尤其太古城，井字設計，易入難出，所有私家路一block，只能跳海或入東隧。而且太古城是孽瘤票倉，有咩事班中產一定各家自掃門前雪，采你有味。

我知大家會好想去北角警署打下卡，但真係再講一次，唔好再破壞警署喇，亦都唔好畀機會警黑合作多一次。請大家留住有用之軀，變陣，用智慧去智取這場仗，絕對不要給福建幫有用武之地！

相信背面有加壓

呢幾日開始不約而同地有唔同界別人士出黎叫停

有某大學校長 不知名牧師 汪汪家人 數之不盡

證明無大台方向正確 佢地想搵人入都無位 只可以係唔同平台對空發炮

我唔認同呢種做法 但有必要考慮停止送頭

再圍再叫 其實一定唔會放人

買一送幾十 為啖氣真係值得送同路人去死?

上面班人d糖衣毒藥可以參考 但一定唔可以照單全收

煲大佢，投訴比消防咁樣做好容易著火
要求狗屋拆左佢

如果唔拆就雞蛋爛菜臭到班狗hihi

唔知點解我覺得個水碼似屙緊尿

轉雞蛋 牛奶 臭死班撚樣

邊個放火邊個就係鬼！

北角警署正式壽終正寢
North point popo is dead

開始覺得警政高層想死幾十個警犬翻盤既流言係真
咁包法真係驚一鑊熟全館玩完

8月9日星期五
和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂 @下午1時

8月10日星期六
大埔遊行
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

守護孩子未來集會遊行
中環愛丁堡廣場 -> 政府總部 @上午10時30分

和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂

光復黃大仙遊行
未定

8月11日星期日
港島東遊行
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場 @下午1時30分

深水埗遊行
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場 @下午3時

和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂

一早撤走曬啦
你唔記得架警車?
會唔會渣架車出黎入面乜裝備都無?

咁樣如果一燒咪好壯觀？
但大家千奇唔好咁做
千奇千奇唔好咁做
千奇千奇唔好咁做
好危險架

巴打準備上電視

我割 燒死一個成場運動就完 其他狗無哂責任 多謝你

北角警署壽終正寢

可唔可以投射輓聯係上面

北角係大伏
上次已經好鬼

1915就已經有人教唆我地去，不停同最前線嘅我地講已經有前線去左，佢地需要支援

千奇唔好咁做 好危險架
但夢入面可以實測下

不要燒 投影黑驚打人片段比傳媒影相

屌 佢d過期催淚彈成日燒著野 佢地又咁鐘意係咁高扔落黎 會唔會燒鳩埋自己警署

有用咩

天水圍都係

掉垃圾臭死佢地
一臭佢地就解網

其1係咪就係引你火攻 之後做新聞輿論

中區西區警署同中聯辦都仲有
基本上而家區區都有

唔好燒啊，燒左輸民意
可唔可以用航拍機寫大字

識玩

有傳染病

天水圍警署都係放左老蓮咁高嘅水馬

但尋晚集體實驗燒極都燒唔著

哇，搵隻狗點左火跟住開記招屈示威者

應該係防燃啦

有冇手足覺得
掛完白布搞到分唔到佢同隔離間大酒店

我地可以黎一招草船借箭
將佢啲布當做巨型投影幕
係度播返黑警啲濫權實錄

文宣差佬自投羅網 引人玩火

快啲拖佢出黎
快啲拖佢出黎

XX 佢

點破解

市民：驚就唔好出街啦

應該會好靚

真心引人燒 一係自己燒

北角事實好多同鄉會

係咪可以 1823 報 消房 同 屋宇署?

係高能量雷射槍啊

呼籲 如果個日有人想燒 即刻捉住佢 公審
我信就算點勇武既勇武派都唔會唔用腦
做得出咁on9既野 一定唔係同路人

唔知聽到真係會好撚驚
但幾時可以高能量到用黎點煙

佢呢d有無做防火架，好危險喎

嘩屌你老母 毅進仔連火燒連環船都未聽過

Post d黑警玩炮仗既片

你覺得唔洗搞啫

p牌

有道理
出力推！

黑警又唔知洗左幾多百萬買塊爛網

係咪做緊外牆工程咋

屌，到時唔好淋熄，就掟番d煙霧彈入去，等佢地自己慢慢食啦
有蚊帳，通風可能會差d

我想搞,滿意未

會員ID 180000?
甩P好撚威

個幕可唔可以做大銀幕

攪放映會

冇P牌講嘢最有道理

我唔想四點鐘無啦啦自己畀人有嘢講啫

都好

盲鳩望吓個鐘幾點啦
你自己都識講四點啦
點呀183758?
唔通又ID愈前愈有說服力呀?
on9

肯撚定佢哋到時會搵犬扮示威者去放火

好似大酒店門口

東廊果面有無包

塊布嘅物料, 會唔會未過消防規例, 會易燃架。
一陣容易吸光燒著， 又入示威者數，搵老襯

乜嘢呀？

唔知發夢燒著左個點呢

引火自焚

乜嘢呀?
183758?
乜嘢都唔撚理一句P牌仔好撚威?
唔講以你係咩老屎忽添

好H柒遠㗎! 推到嚟, 你啲汗都已經裝滿個垃圾桶

弱智

一燒肯定全間野杏家鏟

好多地盤大火都係因為咁

差佬的確無撚腦

好肉酸

關咩事？

係度帶風叫人去燒

有冇兄弟識得去問下消防處， 塊布有冇依足防火條例攞牌， 證明係防火嘅。
上次Leon開演唱， 演唱會場地塊布未攞到牌， 成場演唱會要停咗去， Leon仲要出嚟道歉謙.

即係講自己支持燒就叫帶風向
你個腦唔識獨立思考?

咁依家叫人唔燒就唔係帶風向?
無腦定弱智呀你?

一言堂咪唔帶風向囉,共產黨
冇P好撚有道理呀

應該預先報消防
費事班狗老屈

［緊急］我地就黎輸！！！

敵人害怕我們方向便正確

做得太核突啦你

割你老母，走啦分化狗

夠你唔理任何人意見要逼人同你一樣咁弱智?
冇嘢好駁就拎P牌嚟鬧

甩P既人講句嘢都特別有說服力

笑死

我收返句p牌 sorry

鰂魚涌地磚一早黐哂膠水

垃圾狗局

以前南宋死守襄陽果陣都用過既守城法 用黎彈開d投石器既攻擊

佢地智慧已經破完再破，煙頭都燒得起

殯儀館就係隔離, 仲要係6星級, 絕對唔可以搞嘢. 搞親以後都唔駛搞, 到時唔況唔壽終正寢

popo想試下塊野防唔防火？

陣間popo TG隊走火就BBQ

噚日已經擺好水馬

想知點整穿

棚網要求係不可燃燒(non-combustable)

hi

關唔關水炮車事？

對聯，皇天擊殺，早登極樂

扔煙頭已經可以燒啦
利申 唔食煙

依家興綠色殯葬喎

棚網有d有fire retardant ，應該真係無咁易燒著

將軍澳果個用剪刀
打開之後用力插落去（不斷插左幾分鐘）

其實是咪僭建

好似引你燒。。。

食環署全面進場
（老鼠甲由

你幻想下個畫面，上次得幾團火，今次一燒就好似焚城咁
唔建議燒
但唔割

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

諗起竇娥冤 血濺白練

爭啲唔記得呢個禮拜日輪到港島東，多謝提醒！

可以直到用火攻 慳水慳力

千其唔好召喚火系勇武

拿拿聲去投訴僭建

玩投石車算啦，唔好玩魔法住喇

你點掟入去咁高

大埔8月5都係 早一條街已經出哂防暴頂住 大家小心

最新顯示

真心呢個有得諗

既然送咁大塊布幕，點解唔用？就攪五大訴求電影播放會啦！
等四點鐘許sir無野講，除非做影評。
又可以俾北角市民了解多d五大訴求，點解唔做？
最多片尾我地加埋鳴謝黑警贊助投影幕囉

諗返起三國連撚住曬啲船南下

燒晒成棟都唔割

公我贏字你輸
果日有遊行求其搵隻狗燒著佢入我地數
怕民意取消遊行又成功阻止遊行

結論：核彈都唔割

唔係 第一個窿老外發夢用迪卡儂行山杖
綠色199蚊果枝 嘅最前果段
出力隊同一個位 隊咗好多下唔中同一個位
但隊中同一個位三四下左右就穿咗
後嚟有個手足拎把蛟剪嚟再將個西窿加大

發夢老外隊穿第一個窿之後身邊啲人大叫屌你中國製嘅

點射催淚彈？

Sorry我睇live誤會左

香港人真係好溫柔
靠外國勢力先破到水馬處

利用滲透作用，將臭蛋同水撈埋，倒啲臭蛋漿入去，等佢啲布吸啲臭水上去

毛細管效應

#yup exact7ly

老外
睇ID

同感

佢哋搵人扮黑衣人燒差館，再屈班手足，逆轉民意！
大家要諗吓點拆！另外，真係唔好再玩火喇！

北角咪又係擺晒水馬，班畜咁驚死，睇下鄉黑就知，屌你搭馬叫鄉黑駐守呀嘛

唔見蛋漿嘅

切爾諾貝爾

招魂幡嚟，野鬼亡魂會入去降厄，冇一個走得甩

就算光系魔法都好危險， 你照既時候佢再係入面燒著佢， 順便可以証明激光筆真係危險， 呢招好陰毒

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁